有冇排隊師二刷中？

未試過咁多人
天氣開始熱，老老開始頂唔住唔排了

唔好on9啦 廢老唔洗排 身份證 ABCDEFG 可以直入

咁都得？ 我嗰度無

因為本簿得一個人對 其他廢老無人投咪無龍 直入投票囉 有時間 係門口數投票人數好過

推排隊師一職。
自己人一定會堅持，廢老唔等架啦